eprice華為 P40 Pro+ 攝力比併 Xperia 1 II,華為d相中輻射咁

華為 P40 Pro+廣角

Xperia 1 II 廣角

華為 P40 Pro+ 3x

Xperia 1 II 3x

睇黎個編輯曲線宣傳緊Xpera 1m2

屎為影出來自動上左色

味精重撚到

成張相又黃又綠
影衰曬Leica個名

Ryyb呀

仲話當相機用

第二張

水鳩d愛國人士

Leica隻色唔係咁
利申：Leica用家 見到華為隻色都想死
唔知華為想做死Sony定Leica 隻色完全失晒真
Sensor係Sony做 Lens design係Leica

好勁
竟然可以味精過三星同sony

自動加FILTER
同味精比 又高一個層次

依啲唔係叫味精啦，直頭係錯色喎……

係華為同sony訂制ryyb
Ryyb已經出左好多年，係得既一早大把相機用緊

終於有人明ryyb既弱點

直情係香港核輻射畫面啦

懶係好似有奶味
奶機影都唔會filter到咁啦

其實ryyb有咩好處？

Sony訂制但係Sony自己有冇用？

相比起傳統 RGB 陣列，相同cmos尺寸下RYYB 陣列能提升 40% 進光量
但問題係會偏色

冇，好聽係訂制唔好聽就係個客要咩就比咩佢
華為要大尺寸+高進光量cmos
咁半導體個邊咪整隻ryyb cmos比佢囉

Leica user見到都想死
雖然知佢係假Leica

個碼頭好似排洪咁成個海黃晒

重口味

即係求夜攝唔求啱色，諗住色可以後製執？
其實手機追夜攝真係咁重要？

Sony撈咗呢行咁耐點都有啲職業道德嘅⋯⋯
個客課重金訂製呢啲口味咁獨特嘅CMOS，佢有錢唔賺咩⋯⋯
而且你知啦Sony出晒名人哋用佢啲貨用得仲好過佢自己用，仲想佢試呢啲奇怪嘢？

咁Sony算唔算玩鳩佢

Sony不嬲都唔落味精

Panasonic相機嘅假奶明明都唔係咁樣⋯⋯
華為只係夠重課奶記先肯賣個名俾佢玩啫

咪玩啦大客嚟㗎邊會得罪吖⋯⋯
係人哋指定要呢啲佢咪照做囉，有錢就係老細㗎啦

求仁得仁

ching中肯

啲大陸人識閪咩

大陸人睇到咁撚重味精就以為影相靚

睇間廠要咩喇
華為個賣點的確係夜拍

今年s20系列個色水都開始學華為勁重味精（係味精唔係偏色）

個trade off會唔會太大？
好心佢software都執執啲色啦

你咪笑, 港女偽文青好鐘意㗎

明顯sony好勁多

其實為所欲為都玩左好幾年ryyb架喇
已經改善左好多，不過先天硬件特性問題好難完全根治

D色調幾有港產片feel

好有80年代政府刊物嘅feel

Exact7ly

其實咪好似當年Fujifilm玩SuperCCD咁，色水靚但高noise同勁紫邊，玩到最後都係要放棄。
華為依家就係用重味精掩飾偏色問題搞到張張都重手P過咁樣

加行字就係施政報告

珍惜香港 這個家

SuperCCD....小弟當年都中過

愛國人士咪又係見到leica logo先出水